咁多次，都係冇人知道噴漆既重要性

有時整污糟左d野 用噴漆一噴就冇事
操作簡單、實用
好多場合都合適
自己一個噴又得
自己噴唔哂成班一齊噴又得
盡可攻退可守
一噴即黑

前線一手遮一手噴好過係咁用遮打

推

Push

不如一人帶翻支酒精噴霧？幫人消毒又得，幫克警眼睛消毒又得

岩呀岩呀

睇死今次都係失敗收場

黑警驚死所以負皮？

噴漆射程唔遠又分散，不過用作近戰都唔錯